5/8 會展 場內展覽商罷市

係咁嘅 小弟有屋企人會係展覽入面工作 而佢係會罷工嘅 （因為我中文只有中學程度，希望大家體諒我詞不達意）

但係一個人罷工力量遠唔夠數以百計嘅參展商罷市咁多加上如果展商決定罷市 員工亦能順勢罷工 有更多人可以參加當日集會

我希望如果有睇到呢個post嘅人如果係參展商可以實行罷市 又或者係參展商職員亦可以諗下點樣令自己所屬機構進行罷市哩件事 又或者每人就算唔關事都可以push下post令相關人事都會睇到

我明白對展商黎講 每個展都要賺錢 但錢係有好多機會搵 香港處於水深火熱之中而今次三罷 集會更加係關鍵一役 要用用人數去影響成敗 幾個參展商罷市嘅影響力一定大過幾個員工罷工
當好多年輕人連命都可以搏 當越黎越多人都無辜被控準備為香港未來坐起碼十年嘅時候 希望大家亦可以為香港犧牲一下刻下金錢利益 錢係搵唔晒 但香港只得一個

五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波